IVE Canteen

有冇係IVE canteen 食緊野既同學，有既say 個hi

留名。利伸：已畢業
邊間can?

CW

我加下都係cw讀top up

吉列雞排幾好食呀

係樓上上緊堂

冇樣好食喎 大佬

上咩？

表示仲上緊堂

係canteen坐緊

坐喺到吹緊水

我都坐緊等上堂

Cw真係好多高大既女都好正

關你撚事

有冇kt相認

TY canteen 最正，啲野好食又多靚女睇
利申：ty ive 畢業

KT個香蒸雞排熟味？
次次食都有血

St

今年yr1

利申未食過